Documentation et fichiers pour fabriquer une borne d'arcade 2 joueurs

Les fichiers de conception (FreeCAD) sont dans le dossier CAD

Les fichiers de découpe sont dans "decoupe"

Le manuel d'assemblage est... je vous laisse deviner :)


